我觀察到多區發夢必有一失

大眾好易只睇到焦點
好似今日咁
黃大仙街坊發威
留意旺角嘅人就少咗

元朗出現白衣暴徒亂打人
留意西環嘅人就少咗

其實咁都好危險
玩得多區
我覺得更應快閃同少留守
因為傳媒影唔到咁多區
支援都支援唔到咁多區

好在宜加街坊都好強大
一呼百應
又睇到警方真係怕街坊
特別係中年老年

純粹想發表觀察到嘅嘢
亦都唔好罵點解巴絲只睇到焦點
另一區變condom
如果有區miss 咗
就推到大家睇到為止
多d鼓勵

推

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投